有情緒病真係好痛苦

所以咁多位有情緒病真係要盡快求醫
唔好拖住唔好求醫

年頭個時開始我冇啦啦患咗驚恐症，有一次搭地鐵嗰時無啦啦好頭暈想吐，之後成日都覺得有胃氣頂住頂住咁，凝住會想嘔咁，之後開始我就好驚搭地鐵，搭巴士，一搭車就好驚同想嘔，有時出街食飯都有胃氣頂住想嘔，冇胃口食飯，持續咗大半年。

之後我睇過中醫，政府門診都係開啲化胃氣藥俾我，幫唔到我，上個月開始睇情緒科醫生，食咗一個月血清素，病情好返咗7-8成，唔再驚搭地鐵，搭巴士，出街食飯都冇問題。

作為一個過來人同你地講，有情緒病真係唔好拖，要盡快睇醫生， 食藥真係會幫到情緒病好返，肯自己真係好難好返 ，希望有情緒病嘅盡快好返，有情緒病真係好辛苦

永遠好唔到

巴打唔好咁灰心，情緒病係有得醫

有左8年

巴打介唔介意講下係咩情緒病？

會唔會係搵唔到岩自己用嘅藥？

抑鬱 躁鬱 焦慮

根本冇得斷尾 只可以係冇咁差

呢個我都認同，因為人冇可能100%嘅健康，情緒都冇可能冇負面情緒，一定會快樂同悲傷，但血清素可以令到個人想法冇咁多負面，改善個人個想法

有冇求醫？

巴打係邊睇情緒病醫生？
我之前去親多人 逼 密集嘅環境就抖唔到氣
好緊張

我睇羅世安醫生。
你呢個情況依家仲有冇？多唔多發生？

冇啦 但情緒病都幾嚴重
控制唔到

係，我都係控制唔到，一去人多地方會好驚，出冷汗，想嘔，特別係去啲走唔到嘅地方。依一個月食藥後好左好多，去人多地方都唔會驚

有啊

巴打介唔介分享下睇醫生同藥費幾多錢到，我一直都有焦慮，每一刻都想嘔同無胃口，原先想靠自己去解決，但真係好辛苦呀，再係咁真係頂唔住

我之前都係咁，成日都想嘔，冇胃口，喉嚨俾野頂住頂住咁，我去照過喉嚨發現冇野，一切正常，又驗過大便同血，都係一切正常。

之後就睇情緒科，睇醫生連兩星期藥收$1800，兩至三星期覆診一次，目前睇咗兩次，感覺真係好咗，醫生話食半年就應該會好返，冇咁易覆發。

呃你嫁咋

有無出現d副作用呀？？

睇一次醫生好貴

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

我都係呢個病 食左5年血清素了

Lm

想問食血清素其實有冇用？

食完會開心左定點？

有情緒病係因為腦內嘅神經傳導有問題

食血清素可以幫你修復返啲神經系統，只會令到個人冇咁抑鬱，唔會令到個人開心。